持續幾天低燒

最高果日37.3
有時36.9 37.1
係咪中左招
去街邊d診所得唔得
去指定果d驚冇事都變有事

有事搵警察ok?

你用咩探？
口/耳探 37.5 先算燒

37.6先叫低燒
唔好嚇自己

37.3低燒？

36.9

探額頭

但我聽人話探額頭係偏低少少

36.9
37.2以上先叫燒喎老友
仲有你用咩探熱先

額頭差1度到

有試過37.3呀
應該係紅外線探額頭果d

1度？
即係37.3等於38.3？

376先燒呀

屌你過左37.5先叫有燒

如果探額頭相差有一度，部野仲賣得俾人咩
最緊要係個人有冇唔舒服，精唔精神
BTW 37.5 C 以上先係發燒

前幾日有傷風鼻水
依兩日個人感覺係精神
但摸自己額頭會感覺到有少少熱
所以有d擔心

紅外線誤差極大
用耳探較好
含酒精溫度針最好

樓主飲多啲水 食清淡啲
有冇頭痛？有就食粒必理痛
會唔會關轉天氣事先咁唔舒服
加埋日日喺屋企悶

呢啲時間去診所太危險
但係真係唔安心嘅都冇辦法

btw缺水 心情唔好都會發燒的

額頭唔撚準
況且37.6 或以上先好叫低燒

你上次同我講唔亂銀包

女仔排卵時會低燒一日

去狗屋求助

佢講華氏

你男定女 ?
你用咩探？
平時幾度？

額探除左方便之外無乜用

平平地去屈人氏買支口探啦